收息撚入

巴絲們，小弟努力左一年，儲左大約200k，想穩陣一年收幾次息，有咩推介

6823

2 3 5 11 66 823

中信銀行 1.6%

1088

上年派特別息果陣買過，佢唔算成日派

All in no5 HSBC IS THE BEST

All in 005

都ok la

講咗la

700

一年兩次
321
現價10幾%息

Income and growth

呢隻唔錯喎

呢隻唔好入了 只係靠賣野

個人心水係386

66 823 冇人講?

咪撚玩鳩人，個價同個息一年比一年少
仲要夕陽行業

每股營利0.32派0.52息

626

2,3,823,2638,900,1883

0005
0006

1373,1170,709